岩岩係慈雲山大嗌光復香港既巴打

係呢個藍絲社區想岀聲真係好撚麻煩好撚多阻濟
你好勇敢！

光復香港 時代革命！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

光復香港 時代革命！

手足加油

想屌你老母

佢好撚恐怖 有精神病紀錄

慈雲山好多黃陪你 你見加藤屋出面就知

聽朝去食先

Nono

下午茶 晚市好平 我呢排三餐有機會都係食加仔 減十五蚊

加藤壽喜燒

老實講tws手足可唔可以返屋企嗌
我都有落去join過

但有時係屋企聽其實一舊舊
失去咗四面楚歌
周圍都聽到嘅意義

而且咁多人棟喺街
好易招惹麻煩同俾人打

我明白集氣落樓見到手足係會團結啲
但請大家衡量吓成本同所謂回報

大家努力 要記得天琦講既野 有遇到意見不合既心 先嘗試感化佢地 令佢地變成支持自己 連儂牆都係為左咁㗎姐 如果佢地覺得嘈 可以道個歉 再解釋比佢地聽點解我地要咁做同咁叫 當然有危險既時候要識反抗 唔好受傷